屌你老母 google做乜撚嘢？

我老你老母呀Google

我仲信唔信你好？我睇睇下youtube比啲咁既廣告我 嚇撚到我即刻log out

食屎啦屌你老母臭閪google

屌你老母

推

麻煩大家平時推post個時幫手做下文宣
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

嘩屌
呢個真係唔得 唔係要睇過係咩黎嘅先比落廣告架咩?!

612 721 811

推上報 google廣告比cctv入侵

12 721 811

824

youtube premium 用家到此一遊

葵芳區漫步指南

大家幫幫忙散出去
走鬼都識路呀

唔撚知咩事 呢啲做得廣告？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你哋咪嘥錢登報啦， 喺各大網站落ads好過啦

Google: Don't be evil.
CCP: Shut up and take my money

屌

Push

Twitter同Facebook都做野，Youtube下個係到你

既然佢地要打youtube廣告戰, 連登仔奉唔奉賠?

report the ad

我地真係震係youtube落下廣告

人地銀彈政策可以落好多廣告
就算report佢都可以再落第二條新的
呢D先係收左人錢先做到既野

push

廣告貴精不貴多

屌你老母fbi快撚啲做野啦屌

Twitter同facebook都做咗嘢

Google你呢？

我第一個捐錢

我重課呀屌 睇youtube放鬆下睇撚到興

Facebook都係咁

屌
有無文宣可以落youtube廣告/網上廣告
中英都要
設計我唔掂 錢都有少少 籌旗

推到攬炒巴入嚟

連登仔一定做得到,

推到有廣告人幫手.

有冇得舉報

好恐怖

Facebook 做左咩？

Youtube有@TeamYoutub twitter account

大家諗下有咩內容

佢咪又係繼續

Google做嘢未？

唔洗嬲, 香港人已經唔係一兩句可以動搖.

如果有一日, 所有示威者都除口罩, 咁就真係港獨來了.

Wtf

好難鬥
因為你要同佢爭一樣既keywords
就要高價過佢
但佢本身上限set得好高
你出高價佢會一直升同你競價
仲要唔至cctv
仲有好多藍 page 都出廣告

之前youtube都有港人港地廣告

社交網站Twitter和facebook周一（19日）宣布，關閉936個來自內地帳戶，涉於本港近日示威活動散播不實言論。綜觀修訂《逃犯條例》風波，社交媒體常遭不同政見陣營資訊「洗版」，部分甚至有作假之嫌，要捍衛獲得真實信息空間，就要學懂檢舉方法，自己facebook、Twitter自己救。

詳細內容自己google

見到report下佢
盡人事等佢快D落架

Report咗

眾籌落youtube廣告or其他社交平台？

屌你老母央視無錢請人譯廣東話，D語法錯晒

report 啦

點解要帶口罩
因為我地唔係黑社會囉

唔係怕動搖 係嬲google咁樣都得？

屌你老母 睇睇下youtube嬲撚到震

cls

你同啲中國人一樣鍾意周圍寫到此一遊
成個傻鳩咁

重課 有冇人做

Google之前仲話想幫中国整中国版search engine
奶共奶到出曬水

Report

Google不嬲都好仆街
轉用Firefox同download adblocker啦

Push!!!

係youtube落廣告幾錢?

戴口罩唔係因為驚俾警察認出，，戴口罩原因係驚俾犯罪份子認出

屌你老母臭閪仆街google

調轉諗
中共今次真係淆底好想快啲搞掂件事

你越驚, 大家越要玩大佢

抵你youtube 俾人用adblock block 臭

report 個廣告得唔得

外國有民主普選、新聞資訊自由、言論自由、結社同遊行集會自由，你中國唔學下人??

真

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

CCTV

咩料？

早排先比侵點名話佢奶共

委任證呢
因為從來警犬無諗過跟警例做嘢

頂 賣廣告？！

Cctv落？

頂我啱啱睇yt都見到

之前都話想整中國版google
跟住俾美國政府屌幫助中國監控人民先暫停左

推, 用呢樣反諷返佢地/

Cctv官方廣告 好低手

一齊帶風向要youtube跪低

人地比咗幾百萬買廣告

嘩，youtube呢d廣告真係會嚇死，推

draft緊Email去投訴 有無人跟機?

點算呀仲播埋啲義士嘅大頭

成日奶共del片咁洗咩送錢俾佢賺
直接報去美國，等佢自己去國會解釋啦

痴撚線

好叻？

由佢地燒錢

要醒既已經醒晒 其他裝睡既你叫唔醒

report左未

唔係，叻嘅應該用 adblock，可惜我蠢

賣國賊google

對家都識用新媒體
我地就唔好齋用報紙

我之前都聽人講過話有cctv廣告，但一次都未遇過

你哋夠同啲中國人一樣鍾意冷處理前冷處理後將冷處理掛喺口邊

哇屌
好撚仆街既廣告

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

屌算啦 cctv有嘅唔係錢就係錢
佢想做咩就做咩架啦
用ad block囉

Rubbish

手機點block google app廣告

條友傻鳩黎

Suppose 要經Censorship
除非upload完條片confirm左 再改左條片

佢應該要跟twitter咁唔收state-controlled media 廣告

嘩屌你老母呀google

屌 啱啱先cap 真係垃閪圾

Google一向投共

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

google奶撚夠共未？我屌你老母

期待幾時排華
留學生一定係第一批俾人斬先

仆街google點解可以比cctv落咁撚樣既廣告

我屌你老味真係痴撚線

仆街！我係YouTube 都睇到呀屌！

你都幾撚on9

投訴！

推 屌

adblock左，唔知youtube咁無恥

推啦
垃圾奶共google 屌你老母

用twitter話比外國傳媒知

建議投訴到美國google總部

屌佢老味

有reddit既幫手upvote

好難搞，都係 join youtube premium 穩陣，嫌貴自己用 vpn 轉去印度，一個月 $14 左右，family plan $23 左右，之後轉返香港 ip 一樣做到無廣告效果。

我地都堅要係youtube 落廣告

應該唔關google事
只要你有account 其實都落到YouTube
Bumper (6s)
Non-skippable
Skippable
YouTube masthead
GDN -display banner
不過睇下過唔過到censorship

821元朗站靜坐

Google早就被中共用藍金黃計畫滲透左

叻啦 收皮啦 仲放低粒膠

Report ad

嘩 好耐冇見過廣告

唔撚係呀？CLS

推比美國佬知
google收政治廣告遲下大選就日日做鳩你共和黨

下 佢唔洗睇過先出？

政治野可以落廣告？

想無廣告，叻嘅就用 adblock，蠢嘅就用 youtube premium，有骨氣嘅索性咪唔好再上 youtube

前果排已經有呢D廣告啦

Ad Block

你出返去啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

係咪玩野

冇人講既？我今日先睇到

摘你老母
你哋個個光明正大打人、殺人就唔洗坐監
以眼還眼！

咪9野叫摘咗口罩

帶口罩係保護自己人身安全啊屌你老母
俾你班支那狗點相，驚你砍撚死我地

手機app block唔到

你可以block咗我
但無權干涉我討論

大陸仔唔識廣東話

英文唔好 draft完我會send

我聽呀姐講
其實可以upload左條片confirm之後
再私下轉片

我地嘅廣告應該target 外國人為主，以國際性孤立強國為目標

Google已遭中共與解放軍滲透?!Google配合中共監控?!發中國財!MIT產業受惠!MIC產業受傷!【2019 08 18『年代向錢看』週末精選】

可唔可以同美國政府投訴Google

屌啊...點拆

跟

笑死 全部所謂大陸人和平示威舉唒國旗都係喺外國

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (4)

咁下次出咸片都得啦

tui

做返條片點解黑警蒙住面、無號碼、貼太陽紙及無委任證!?
因為黑警預備犯法!

攬炒巴團隊都震係youtube落返

唔關ADBLOCK事
係根本唔應該存在
投訴啦

機場集會之後,CCTV喺youtube落咗段係D廢中廢老鬧示威者既片

重點唔係有冇廣告
係點解有個咁嘅廣告喎

快d report
聽講佢地好睇重feedback

希望攬炒巴同g20團隊睇到
請下一波將廣告落係abs度

跟過呢個做啦 一樣唔得

屌你老母，仲要用殘體字

我 join 咗 family plan，add埋你？

重課都唔掂
對放隨時可以加碼
係要鬥多錢

又玩燒錢
好呀

屌你老母咩google

其實我哋眾籌落呢啲廣告得唔得

毋忘731 811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不用了 我要自己會join

呢次唔關有冇廣告 係唔應該有呢類廣告

港人港地喺YouTube都有依啲迫人睇既廣告

最好做文宣話Google出fake news
好多國家會罸佢錢
Google好驚呢樣野
上Twitter or Reddit

而家Google接受埋D咁既支那廣告仲要比錢佢賺？
應該係佢肯從善如流撤回廣告先考慮下join唔join premium先岩下話

你睇多幾次
禁埋link
咁佢就要俾錢google
洗哂中共d錢啦

Exact7ly

識人做google ad words 可幫手

我摘你老母呀。

上次眾籌多左成一倍，係咪可以落埋youtube同啲新聞網站廣告呀

宣傳效用就唔知，起碼拎返個士氣返嚟

推
Google係咪奶共奶到食撚左屎
上次個Dragonfly未收夠皮?

朱黑百格赤化咗好耐吓啦
成日Block9我啲藍絲狙擊Ac

呢d廣告比你想像中貴
而且落廣告要有landing page
你landing page既content同條廣告相差得越遠就會越貴

推啊屌

大家唔係要開心至係咩
部國家宣傳機器未試過對平民可以開到咁大力
證明我地成為支共要認真對付既敵人

大家既實力終於得到認證

我屌google老母

report

有大陸人問點解要戴口罩應該點答

Disable 返個adblock食幾個廣告跟手report

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

好撚勁呀屌你老母

光復香港 時代革命

答佢話驚被秋後算賬 (公司老闆奶共、公司投資者奶共、屋企人奶共)

最重要係港共奶共

是旦拉人入罪

點解警察唔戴委任證

痴線

依個好撚嚴重喎 一定要推上國際

落到呢D 會好好FEEL

Dear YouTube,

I am writing to a lodge a formal complaint against the inappropriate use of YouTube advertisement as political propaganda to undermine the legitimacy of Hong Kong protests by Chinese state-controlled media CCTV.

The people in Hong Kong is currently fighting an uphill battle against the Hong Kong and Chinese government, which try to suppress our freedom of speech and demonstration by the use of excessive force and spamming of ill-informed opinions and statements on social media. Just earlier today / yesterday, Twitter suspended approximately 200000 accounts after revealing that these accounts have been manipulated by the People’s Republic of China (PRC) government to dismiss and amplify false messages related to the Hong Kong protests. It also blocked state-controlled media from advertising on its social network.

Twitter's promptly reaction to curb PRC's malicious attacks is highly appreciated. However, I am deeply disappointed when I found out YouTube decided to display an advertisement by CCTV (a state-controlled media in PRC), which serves the sole purpose of smearing and demoralizing Hong Kong protesters. Such misleading information should not be displayed on a major entertainment site like YouTube, let alone it being an approved advertisement.

As a product owned by Google, one of the largest international companies headquartered in the United States, which is reputed as the country of freedom and liberty. I truly believe that such an incident is a pure human-made mistake and would be rectified immediately. I would appreciate if you can let me know if appropriate actions have been undertaken regarding this issue. Please contact me through email (-----------------)

Here is a list of screenshots taken from the advertisement:

Regards,
------------------
Hong Kong Citizen and YouTube User

Twitter 見

屌我無用

Google 發大財

眾籌落youtube同fb廣告啦屌

一早好多人講要攪youtube ad同google ad
推到攬炒巴幫手

不如問你點解要整網路圍牆仲好啦
係唔係知你自己身有屎呀
仆街納粹中共

Cctv食屎啦

我地踢到佢個春袋

有無人去twitter/reddit post等我push下

有錢嘅就睇收費電視唔好睇tvb，係咪咁？

report啦

送錢俾美國公司

721811820

Dllm

生屈白做

咁都俾佢落廣告係未on9嫁
寫投訴信去佢到得唔得

明明係你清算我地先
又打又威脅迫害港人
講咩除口罩呀
等你易啲搵人出黎恐嚇人呀
正一大話仆街黎

google very evil

google為咗廣告費乜都做得出，屌你老母

我今日搵搵下電影睇，
見到呢個youtube廣告

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

Cctv!全民監控！

等攬炒巴入嚟

傻閪

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

摘佢老母！
垃圾尬社會信用系統 俾你監控 屌你個閪
搵啲垃圾大陸人影記者

有班ching搞緊，廣告同marketing啲人，金已課

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

Report之後放上Reddit. Twitter ban左好多AC Google/youtube應該都會有壓力要跟住處理

Twitter 就因為幫中共賣廣告又多bot army先del 帳號
Youtube反而無事

點蝠解蝙蝠俠要一直帶面具 因為佢對抗緊嘅 係一股極惡勢力

好簡單 一句講哂
唔相信香港法治制度同警察！
係連和平集會權利都就黎冇事時候，帶口罩已經係保護自己既最低手段。

我老豆睇廣告唔識飛，食哂，狂屌黃屍

google之前畀Trump話叛國，咁你明

呢個時候仲要炫耀 係咪on9㗎

@攬炒巴

其實係投訴 google ，唔可以登政治廣告

啲狗？

邊位巴絲

全世界反華google搞乜撚野

其實ad policy係可以
所以要籌錢同佢地死過

agree

可以啊，支持

可以嘗試用其他原因，例如話佢promote 暴力content 之類。

Anyway, 大家一齊reort

直接 TWIITER @CNN BBC NYT WSJ 記者啦

佢針對住口罩黎講，又要同其他國家比較，我地要針對住佢嘅詭辯黎反駁，話外國係民選政府，三權分立，冇絕對嘅權力去打壓示威者，否則人民會罷免個政府重新選舉，人地嘅國家憲法所重視嘅係個人嘅人權自由，而統治者犯上大錯係隨時可以換人

中共所定嘅憲法只係重視統治者嘅權力同埋土地擁有權，絕對嘅權力冇制衡之下，人民係冇辦法唔用口罩去保障個人嘅權利同自由，而黑警仇視記者，傷害記者，經常阻止記者拍攝，因為佢地內心知道佢地所行使嘅權力唔能夠光明正大喺陽光下運行，佢地明知自己係濫權，會被公眾譴責，先會阻記者拍攝，所以完全冇資格批評人戴口罩

呢個答法好正，saved

要煲大呢件事比Google知
如果唔係系統自動上廣告
Google都未必知

點樣落廣告 我地都得架 即刻眾籌pls

都係Google廣告

炫耀
用哂/曬命會唔會好啲

report佢啦
咪撚再眾籌登報
要眾籌落youtube廣告!!!!!

Agger

幫推好嗎? 深潛了....

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Google 我屌你咩 食屎狗 我用yahoo算

依個討論區至少有一半人係用垃圾Android
仲未計用大陸機個班撚屌⋯⋯
用Android個班人間垃圾，你哋真係唔死都冇用
自己死就算有，乜嘢事唔好累埋人

攬炒巴搞返個眾籌反擊

我地都需要係Facebook YouTube賣廣告

冇大陸狗用google都 咁都奶明係有利益輸送！

牙連都係用 android

同佢燒錢冇意思
兩個方法

1. 見一個report一個。report fake news等，到某一個數會自動冇得再行，同一個account太多會封
2.煲大佢，新聞網或reddit等，Google助長中共惡勢力

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

自推

wtf
push

屌，呢單要推

Google 果然將don’t be evil拎走咗

依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook + google 公司旗下啲嘢先得, 嘥氣啦
講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，鬼唔望你喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook+ YouTube 吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得兩三萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message
Vimeo / Ello / twitter / 而家連Pinterest 都可以upload video
私人訊息可以Apple iMessage
電話加密通話可以FaceTime audio
搜尋器DuckDuckGo
平時非接觸式付款Apple pay
網絡瀏覽器用safari , 加埋嚟緊Apple sign in 強制取代Facebook / google sign in
Email domain : iCloud mail
你要抵制呢啲垃圾公司講私隱講安全根本就睇你係咪真係有心去做

google youtube 你地仆街喇

檢舉

屌你老母 political ads 黎咖喎有無違反 advertising legislation etc.

抹黑廣告都出得街
Google食撚咗屎

個印度CEO真心垃圾黎

Google 想紅就推佢上外國

可以reprt ad

@攬炒巴 請問你地仲有冇資金去youtube或者其他social media落廣告？

要求終止State Media ad.

請大家一齊做
燒錢我地唔夠打
policy同施壓禁制一了百了

嘩 做乜撚野 咁都得

Cls

Pish

垃撚圾youtube

agger

Up

Report 個 ad
裝 ad block

同Google port無用
直接掉上Reddit 同 Twitter
寫明 after Twitter and Facebook prompt action, google choose to keep working with evil

快樂adblock我睇下youtube你點收廣告費

黎啦 眾籌整廣告

癲撚左
全球最大互聯網服務供應商都跪底

兩樣一齊
1. 夠數會自動暫停

美國都指控過goggle叛國啦，google本身同美軍合作搞緊ai科技 for無人機之類，但係goggle無啦啦話美國冇道德，終止左合作。轉個頭走左去同中國合作

屌收皮啦谷歌

喺twitter煲大佢 等外國人見到google唔L做嘢俾極權國家抹黑香港人

屌 支那人有錢真係大撚曬

821 823 824

TWITTER REDDIT講緊?
投訴左先? 理得有冇效

推
買youtube廣告幾錢？我夾。

支那啲錢唔該用曬係度

痴撚線 到底咩人會睇

有朋友識人google 做Ad，需要可refer

百幾隻五毛差佬？

可唔可以咁樣逼佢地用曬啲錢

其實Google的本質只喺一間廣告公司，我估佢唔會好似Facebook，Tweeter咁有風骨咯。

報紙又好youtube又好網站又好，只要有人提出，我就會俾錢，就係咁

佢搞唔掂 因為香港人真係好嬲

有人屌緊

嘩屌 痴撚線

中共又出手了

其實你係咁click佢地d廣告已經可以燒
但會增加佢地既traffic

值得做！

其實點解唔可以帶口罩

有無辦法逼到google 好似，twitter fb 咁要del 左啲三毛？

report咗未
如果我見到，見一次report一次

之前咪話過我地都要post 呢隻廣告
佢地抄我地

反正牙侵都查緊google，畀多樣嘢佢查佢應該唔介意嘅

乜9呀
google都奶共？
支那用唔架喎

Facebook Twitter 出咗聲做咗嘢
Google 個 YouTube 乜都冇

有朋友識人google 做Ad，需要可refer

Not agency.

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

821元朗 823人鍊 824觀塘機場

之前又話落youtube廣告, 無咗件事

奉陪到底

Report ad
轉用 DuckDuckGo 啦

之前有手足都講過話落報紙成效唔大，建議落social media

GOOGLE仲想入大陸市場

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

用半桶水廣東話

Youtube 做乜撚野
煽動仇恨既政治宣傳片都落得？

我寧願睇返萬國覺醒
屌你老母

既然youtube可以播宣揚愛國主義的話...

我地係咪可以眾籌落哂咁多個國家佢地各自既愛國主義落youtube度賣廣告？

我都係Facebook燒緊錢 每日10-50蚊落文宣圖廣告 就快頂唔順啦

屌google老母

仆街google

嬲

dllm

有twitter朋友請一齊係twitter 屌9 @YouTube

Facebook都有

有本事，出天安門

可以report 佢個廣告, Hate speech 乜都好

利申: 我暫時都未見到

721 811

俾人串得多
正式刪走左呢句格言啦

唔係唔知google俾美國查緊佢判國下話
幫手share去俾美國人睇下啦

叛國

唔知邊個放

推比歐盟知
Google出fake news會比歐盟罸錢

無見過
可唔可以cap出黎睇下?

舉報條廣告

得中文
想比邊個睇

摘左口罩 乜撚嘢 好撚柒

有冇條廣告嘅link? report要有條youtube link

頭先我都見到
激撚死我

屌你老母，呢啲垃圾內容google都可以比佢落廣告

嘩
嚇撚死人咩

建議落返同樣嘅廣告
一定要report佢

巴打share出黎睇下啦！

唔撚叫啲狗除gear
怕佢地即刻縮返入老母個閪到

推比侵侵睇

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

攬炒巴攬炒巴！

po 俾美國佬聽。散佈假新聞！

thx 一齊入去report個廣告

www.youtube.com/watch?v=BKxJ-NxluXU

google不嬲紅 佢要的是數字 中國自然大客

乜撚嘢叫弄潮兒

TUI

ytchannel@gmail.com

Ad block

搵d大youtuber出聲

我見到都屌左聲 即刻report左

好撚嬲

講得岩！我地一於唔戴臉罩抗爭！

google同facebook不嬲D廣告ON9
成日見到D肯定冇版權既日本動漫類角色GAME都落到廣告

推 將登報戰線轉做各大網站ads

823

屌，又講，咁你黑警做乜鳩唔戴委任證又無number啊？驚cctv影到你打人？
屌，唔講，轉埸去Twitter 講

有本事就除曬衫祼跑,
做個堂堂正正既中國人.

攬炒巴麻煩入一入黎

pish

就咁喺youtube度send啲feedback應該reach唔倒佢地，日日咁多人send點都唔會睇晒
不如巴打發起聯署投訴，過兩日拎住簽名直接上佢地office？夠多人簽嘅可以call埋蘋果立場一齊上去搞大佢

寫咗個template俾大家向Youtube投訴

Report and dislike now

@大j

電話版好難搞

講錢邊夠中共多？
捉佢弱點打好過啦⋯⋯

畜龍就得，示威者就唔得

睇youtube都見到
即刻熄左佢

屌！

Send去邊個email

推比攬炒巴
眾籌落ads

Adblock> youtube premium

屌撚到佢化

twitter fb 都站邊啦

屌你老母
GOOGLE 擺明Treason wow
其實好簡單，點解大陸嘅公司可以係google上登廣告。
明明大陸唔比用，你點解仲可以咁多呢D野？

班美國佬真係on99
堂堂一個google，可以比支那滲透到咁嘅地步

Click多幾次係咪會收多D錢

叛國賊

Youtube好多荼毒藍絲既channel

其實咪由得中共propaganda 到全世界人憎佢囉
原本插廣告已經燥底 睇到係呢啲咪仲煩

就好似北韓日日射彈咁 你唔會真係覺得佢好勁㗎

聽聽下又係wo，日日播都無乜文宣作用

屌你老母
GOOGLE

寫咗個template俾大家向Youtube投訴

入面有更新版同埋幾個方法留comment
有巴打留咗個YT既email但未Fact check

p牌推唔到

可幫手

咩叫摘落口罩？

好

谷哥咩料呀

Report + Email 先la

推上reddit啦 ，twitter都做唔通google唔做野

GOOGLE 都奶共

精選Follow推介
攬炒巴

攬炒巴twitter
點解少過10K

再加
G20登報團隊Freedomhkg

DON'T BE EVIL? 屌你老母GOOGLE

呢個真係要搵美帝d議員幫手

811

有target audience, 好大機會都係香港人睇返

Report the ad

Dear YouTube,

I am writing to a lodge a formal complaint against the inappropriate use of YouTube advertisement as political propaganda to undermine the legitimacy of Hong Kong protests by Chinese state-controlled media CCTV.

The people in Hong Kong is currently fighting an uphill battle against the Hong Kong and Chinese government, which try to suppress our freedom of speech and demonstration by the use of excessive force and spamming of ill-informed opinions and statements on social media. Just earlier today / yesterday, Twitter suspended approximately 200000 accounts after revealing that these accounts have been manipulated by the People’s Republic of China (PRC) government to dismiss and amplify false messages related to the Hong Kong protests. It also blocked state-controlled media from advertising on its social network.

Twitter's promptly reaction to curb PRC's malicious attacks is highly appreciated. However, I am deeply disappointed when I found out YouTube decided to display an advertisement by CCTV (a state-controlled media in PRC), which serves the sole purpose of smearing and demoralizing Hong Kong protesters. Such misleading information should not be displayed on a major entertainment site like YouTube, let alone it being an approved advertisement.

As a product owned by Google, one of the largest international companies headquartered in the United States, which is reputed as the country of freedom and liberty. I truly believe that such an incident is a pure human-made mistake and would be rectified immediately. I would appreciate if you can let me know if appropriate actions have been undertaken regarding this issue. Please contact me through email (-----------------)

Here is a list of screenshots taken from the advertisement:

Regards,
------------------
Hong Kong Citizen and YouTube User

一人一封email!
感謝上面巴打draft email

有學者講過 極權國家封鎖新聞/消息原因有三
1.有人企圖犯罪 怕消息外泄
2.有人正在犯罪 怕被人知道
3.有人已經犯罪 怕被人揭穿
香港人戴口罩 是怕白色恐佈 現在官警黑勾結 唔保護自己 誰保護自己?

強烈要求班youtuber 轉平台！！！

咁都過到審核？

決定開始遠離google 換apple

網絡戰開始

fb twitter出聲
google唔係唔出呀

點解唔叫google好似twitter咁樣禁佢落廣告？

屌呀

其實唔係咁煩
我聽過有click fraud software
係可以不停禁對家廣告燒人地嘅錢
但同時個個keyword 嘅價錢都會推到好高

我估直接搵google，好過鬥燒錢（一定唔夠CCTV燒）
或者登報方式搵google，叫google正視CCTV廣告的問題

屌佢老母仲要廣告無得檢舉

我地啲文宣靚咁多
正係依點班藍絲已經可以收皮

可以寫信比Google
但Google理唔理你係另一回事

個計劃叫蜻蜓，英文叫Dragonfly (幾有意境，條龍係度飛，好彩計劃叫做停左）

屌你老母google

頂頭上司都係呢派理論, 日日廢嗡

屌Google唔該出手搞搞佢

敵人很反對我們戴口罩
咁我地應該戴完口罩再戴面罩了

屌
cap曬黑警濫暴+酷刑短片
眾籌賣廣告(網絡) 報紙冇咩人睇

推比樓主睇

adblock 啦

得罪講句 你想滅佢聲咁同班共匪有咩分別
佢係google賣廣告都屌google

乜撚野事

REPORT!

呢個真
其實點解Google Facebook乜q嘢都免費
但係佢可以係全球賺最多錢嗰堆公司姐
佢地咪就係用緊你啲資料賣錢囉

不過我都係最近先醒覺
回頭是岸把啦各位

落廣告

係YouTube,fd,ig落廣告比較好，多人睇到

五大訴求 缺一不可

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

好撚嘔心

搞跨國眾籌，落個再勁啲嘅

真心要開始搞搞digital方面

哈！終於意識到Apple 高價策略換嚟尊重你私隱同正常人權既可貴之處？

係facebook,twitter 封左啲大陸打手嘅時候，google...

report 晒佢

講個笑話: Dont be evil

因為對手係香港最大既犯罪集團
所以咪要保護自己

有本事就出委任證

有本事就咪撚秋後算帳

report ad

youtube 出ad嘅時候
可以㩒左下角個info圓圈
可以report個廣告

不如自己落廣告對抗啦 唔算好貴

推 821元朗西鐵靜坐 823人鏈

神級歪理

唔怪得trump話Google叛國

我地不如用登報籌嘅款，係youtube 同cctv鬥買廣告

youtube 一直都 on9架，廣告放係片中間，幾有趣都好冇人會想睇lo，觀眾只係想follow原本佢地睇緊條片講咩，廣告一野就skip 走

仲唔好講，有d片係for relax用，失雞毛神彈個廣告出黎真係比你嚇親

咁急賣晒廣告

高招巴打....代替正皮

係 真係有錢就做到中共最多就係錢google奶共實俾條ad過

閒閒地都幾皮架

同意

唔使錢嘅Adblock vs YouTube Premium

又係時候係twitter上面告禦狀

裝adblock啦

ching你係咪錯撚曬重點？jm9
仲有adblock咪得 唔係要教下話？

有冇英文扔上twitter and reddit

見一次report 一次

奶共

點樣可以反擊？

屌 蝗國洗腦洗到國際

我都有一樣嘅廣告

有冇得 report 廣告？

其實都年頭講到年尾

Google比美國查緊？sd比眾議員啦

屌你我之前都見過
Propaganda都落得，喺美國真執笠都唔掂
但係邊度有得report？iPad淨係見到Why this ad，唔見有report掣，搞到次次好撚嬲又做唔到咩

Google內部都應該好多中共打手，特別管香港果班

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

原來可以落政治廣告？

google 屌你老母

GOOGLE在商言商, 除非佢可以FB TWITTER咁表態, 拒絕FAKE NEWS, 但佢好似係大陸攪緊個SEARCHER, 應該都係照跪
不過CCTV係官媒, FB同TWITTER都講左唔會禁官媒

即刻投訴個廣告

可唔可以大家一人一信去Google反映
拒絕官媒廣告
Twitter都講咗唔會接受國家資助既廣告

講你知, google最大嘅笑話就係Don't be evil.............

咁點

比錢登廣告無得屌

我地香港人利用互聯網之便去快速眾籌集資, 但偏偏係紙媒登廣告...

想問左好撚耐啦，點解無人喺youtube賣啲文宣片廣告。
連我地自己都唔撚做，然後喺到屌youtube賣藍絲廣告

文宣戰重要戰場之一

Adblock完全唔知有呢d
我地同樣可以買廣告放片
仲要迫住你睇哂成段片唔係5秒可以飛嗰d

食屎google block 左我youtube acct. 屌五毛都block

推呀

點解戴口罩?

正正反映左人民既集會自由被剝奪, 政府胡亂定性為暴徒, 慢慢秋後算帳, 非常惡毒

正如點解聲音要經過處理, 因為冇言論自由, 要保護弱勢人士

即刻開波籌旗

文宣落YouTube廣告效果好似大啲

政治既野可以落廣告真係第一次見

推到置頂

2

我試過，你要有廣告條link先report到

你真係覺得DuckDuckGo冇問題？我試咗一段唔短嘅時間（幾個月），結果都係放棄，因為實在太唔準，尤其係中文。
你會唔會有乜嘢貼士，用DuckDuckGo搜中文都準？

啲廣東話無句係啱 cctv 無人識廣東話

出啲咁嘅廣告咪仲令人反感
中共班廢柴真係唔識架喎

除咗落廣告，呢壇嘢一定要推比trump 同埋成班共和黨議員，佢哋本身都針開google勾結中共同民主黨

求求google做下野啦........或者美國國會
支那整埋啲假消息、發佈不實言論
成日打算想荼毒晒全世界，屌你老母死支那狗

936呢個數目係twitter既
yt真係無乜聽過話ban咗支那

天國心態
你幾時見支那蝗會唔強迫其他人講蝗語

好多唔知頭唔知路既海外大支牙膏好受㗎
尤其馬拉星加坡果炸

識唔識裝Adblock

有巴打搞網上廣告眾籌

有巴打做緊

iOS 無用

有巴打做緊。如果有辦法解決公信力問題就更好

因果由國, 容港治己

有巴打做緊，有埋文宣。不過解決唔到公信力問題，我都唔係好敢在連登外宣傳

可以推上新聞

係咪想股價大跌

821靜坐

我琴日都見到 不過咁係唔會令我驚嫁

係喎

Google想收大陸人錢唔係第一日嘅事
但今次真係忍無可忍

可以點樣投訴

全部改做警犬，個觀感fit晒
無做壞事做咩蒙面？做咩唔出示委任證
你支那豬死十隻當五雙，蒙面出嚟點收錢呀

推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

係之前瘋狂投訴google map殘體字都冇用

原來可以咁落廣告 我要攬炒巴 可唔可以幫手落

香港區一班支那人

屌人不嬲會被block，佢理得你屌邊個

Twitter 都清算on9
Google 食懵左？

成個傻鳩咁掩耳盜鈴？

眾籌！

Don’t be evil... 預左啦

推電子廣告

推呀 眾籌落廣告

共產黨巧京京

屌你個奶共姑

Google不嬲都乃共，之前仲專登研發左個和諧版搜尋引擎比中國添

正仆街
be evil

敵人已經識youtube賣廣告，我地仲係賣報紙？

快啲落呀屌
召喚所有廣告界人

利申 岩岩入行

打廣告戰
google unun腳收錢收到笑

其實報紙多人睇過YouTube

應該係CCTV落廣告
好似之前twitter都有，但係twitter好快就ban咗

我答你，因為藍絲好撚小器，市民唔帶口罩，唔保護自己身份，恐怕會比人事後起底針對，面對國家機器，帶口罩保護自己身份係小市民僅餘能夠做ge小措施。

屌 都一早知google 奶共
每次用繁體字search野都彈殘體出來 多數都係大陸網
美國都有傳google唔幫美國國防做project 反而幫中国做
肯定跪低左

推，好撚嚴重

推

隔離po已經有對策
【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中國唔係ban咗google咩
做乜又賣廣告比錢佢賺

721
811

證明支共好緊張輿論戰，尤其外國人嗰班
又Twitter 又google

google奶共奶左好耐啦

唔止，一日要幾十萬

要有個足夠多人睇既網站

google落廣告好易
有個gmail就落得
唔使check國藉

Google你奶中共，都入唔到中國市場架啦

Google垃圾

Fuxx 點解會有甘既事！！

google同facebook關連既都係成日都有呢D廣告

係，google同youtube已淪陷

ON撚9，散佈假信息有冇得好似twitter咁封9D人-_-但google好似一向幾奶共，長期強制轉香港及台灣既網做殘體字

投訴佢啦

傳送門
寫咗個template俾大家向Youtube投訴

Google 奶共奶到出曬面好耐啦。但係除左youtube 之外有時用google search 香港政府既網頁都會彈左簡體字版。呢樣野先嬲

屌你Google個菊花

潘小淘今朝有轉載日本YouTube 有類似日文版嘅”廣告”version...個censorship做乜9...有冇人知可以點投訴

Google 同 facebook 都垃撚圾黎

喺外國勢力平台賣廣告

賣廣告賺到算啦

各位巴打
快啲抵制google
由今日開始唔好用！

糟點太多，叫D護照撚先返中國再講野，

應該叫攬炒同G20 / 其他文宣團改為網上戰線
不過twitter&fb最近話禁政府同中國落廣告抹黑

應該可以推到落架
有冇記者？

Delete post/ accounts

屌你老母 report 同投訴

得罪講句呢啲廣告完全係not safe for work
一陣比藍絲斬撚死點算
屌你老母google

localize左俾香港人/台中澳睇

人地twitter del左廿萬個帳，fb del得5個

黨國機器做野啦

Google 畀香港同台灣人屌咗咁多年，search 嘢都係以殘體字優先，不如你教我除咗用掩耳盜鈴嘅方法解決之外仲可以點做

！

Google你跌左個良心呀

是不是印度人腦細呀

Don’t be evil你愧對這句呀

Shame on you

lm

試吓report廣告

摘摘摘，蘋果就摘既～report爆佢啦！

android 計唔計埋？

屌 google 屌到佢出黎認錯

點解警察從不敢出示委任證
既然聲稱保護市民 點解仲有人頭破血流
因為他們知道自己正在犯罪

冷靜啲，同個幾月前一樣
佢地指責抹黑就梗
不過落廣告講警暴都係一樣
佢央視梗係講美國點點點執法嚟開脫
但照舊唔會講前後因果
而且我地係同緊全世界最大黑社會對抗

對家係咁用我哋招

Brexit: The Uncivil War

歐洲登報講最好
係呢度甚至去google report都唔夠係歐洲登報令google關注

根本係講緊點解會有呢個咁嘅廣告。

點解會有個傻閪，響度笑人唔想睇廣告就用adblock，用乜撚嘢premium?

以為好撚好笑?

噤都可以賣廣告？
痴撚線

google真係唔講得笑。

賣國賣到出哂面。

公然賣中國嘅洗腦廣告
暗啞底賣android os俾華為。改少少嘢就當洪毛os。選擇性唔告華為侵權。

google係北京一直有office

不嬲都得
開過post但冇人理

不如問下自己有幾多錢同中共燒

快發起一星運動。

去play store 同 app store

俾一星google旗下所有app引起國際注意。

留言

公然讓cctv在youtube賣中國洗腦廣告。可恥

抗共洗腦，你我有責

google search一大堆殘體野, 明明用繁體search

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

又話google退出中國市場既 做戲呀？

依家好多老野都唔睇報紙，睇垃圾youtube

free china

因爲政府只會打壓反對聲音
就算唔犯法都可能各種打壓
示威者先至戴口罩保護自己
支持者政府唔會打壓就唔使
請勿以小人之心度君子之腹

要逐一回應

親政府恐怖份子斬人成性
唔戴口罩保護自己點得

要再推返啦咁

轉用iphone啦

煲大佢啦
GOOGLE ACCEPT PROPAGANDA AS AD FOR REVENUE WTF

文宣要反擊

fb封左好多人

你睇下李力持條傻西

google好多野都改得 要同班5毛鬥 好似香港地方名咁有D都比佢地改左支那文

report有冇用

DragonFly計畫聽過未？班高層好想含大陸撚開翻大陸市場。

我屌佢老母 youtube! 屌埋GOOGLE! 我地真係要youtube落廣告! 刻不容緩! 我地冇錢咩? 唔係, 因為可以籌期! 報紙唔係冇用, 但網絡更有用! 我地廣告戰方面真係要轉場到網絡! 攬炒巴 搞多次眾籌, 今次落youtube google !

吊支那狗⋯⋯

有人 提過 想係youtube 賣廣告

Jailbreak 啦

大陸式廣東話

摘你老母個A啊

變谷歌了

回家會俾 黑社會 休班警 斬
警 也不見 樣，沒有編號 ，警方解釋是保護自己
保護自己 沒有錯 遊行 示威手 不犯法

Report la
youtube 呢個平台唔應該俾國家做政治宣傳

學英國

Source pls

report google啦 屌佢老母

我估咋

無知一問，仲有冇手足睇倒個廣告

嘩 咩料。快d問侵侵

去reddit google 版推？